人生有個真正朋友的確好極

棋靈王你放過人啦屌

痴撚線。。。

Tony

伯友一定好多汁多水

唔怕有bb

鴨蟲

推